{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104268",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "한과와락"
    },
    "text": "今年9月にオープンする韓国料理デザートカフェは、過去の韓菓を現代風に解釈して魅力的なメニューを披露する予定です。 健康を重視するこのカフェは、無防腐剤、無化学剤、無添加剤を使用して健康で新鮮なデザートを提供します。 カフェの位置は新論峴駅の5番または6番出口を出てシェイクシャックバーガー路地に進入した後、100m行くと右側にあります。 または江南駅の11番出口から300m進んでCGVビルから右に120m行って左に60m行くと、最初の路地の右側に位置しています。 当カフェでは、伝統韓食を楽しむことができる伝統韓膳が12,000ウォンで用意されており、様々な味と個性を持つ奏楽と薬菓が2,500ウォンから3,000ウォンで提供されます。 また、餅は3500ウォン、ロール餅ケーキは7000ウォン、ベリームース餅ケーキは6000ウォンで購入できます。 手作りようかんは2200ウォンから3000ウォンの価格で、花茶は7500ウォンで販売されます。 最後にアメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォンの価格で提供されます。 この秋、ヘルシーでおいしい韓国料理デザートを楽しみたい方にこちらのカフェをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはいつオープンしますか？",
            "answer": "当カフェは今年9月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのようなメニューを提供しますか？",
            "answer": "当カフェでは、過去の韓菓を現代風に解釈した魅力的なメニューを提供します。伝統韓膳や奏楽、薬菓、餅、ロール餅ケーキ、ベリームース餅ケーキ、手作りようかん、花茶などがあります。また、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテなどのコーヒーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "当カフェの場所は、新論峴駅の5番または6番出口から出てシェイクシャックバーガー路地に進入し、100m行くと右側にあります。または江南駅の11番出口から300m進んでCGVビルから右に120m行って左に60m行くと、最初の路地の右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を重視していますか？",
            "answer": "当カフェでは、健康を重視しており、無防腐剤、無化学剤、無添加剤を使用して健康で新鮮なデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "伝統韓膳の価格はいくらですか？",
            "answer": "伝統韓膳は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "奏楽と薬菓の価格はいくらですか？",
            "answer": "奏楽と薬菓は2,500ウォンから3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅やロール餅ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "餅は3,500ウォン、ロール餅ケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りようかんや花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りようかんは2,200ウォンから3,000ウォンです。花茶は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような方におすすめですか？",
            "answer": "この秋、ヘルシーでおいしい韓国料理デザートを楽しみたい方に、こちらのカフェをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 522
    }
}